[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (210) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

等咗10分鐘都未收到驗證碼係咪正常

Mirror

力圖

真係去到210

魚仔

我都收唔到
想知stephy見到力圖仔仔跳唱既反應

魚仔係咪肥咗

210.....

表演嘉賓

大雄

Ben

manson老婆lm

趕到pk

隊力圖冇固定軒既

尋求無悔真生活

好急

點投好

姜b肥撚到

聽到Stephy叫出聲

歌詞咩事

兩個po

foul左啦

Mirror炒到咁樣點搞 比班參賽者屌打

首歌真係好難聽

嘩mirror跳得好好

力圖好波!

Jeremy個造型同其他人唔夾

Mirror 等成晚原來得一首歌

會唔會話mirror 畢業架

係咪就完

Cloud

今晚Manson做得最好！

陳詠謙

我媽都認得話咪打排球班人

想改票俾璇
改唔撚到！

有兩個210 喎
點先

又話跳前傳既？

真係

相對翻mirror
candidate都唔差

我阿媽平時好早訓
今晚係咁問我魚仔出嚟未

anson lo點解要開胸

We are little

投唔撚到票呀

明曬

首歌好難聽，聽到好尷尬

係好事黎

全部返嚟唔係跳前傳咩？

情愛似燃油炸藥
做飯佬d詞

下節

投唔到票

jer有d似jungkok

好想睇造星一班人跳

甘生係咪whatsapp緊花姐屌緊老母

完左啦,唔洗投

仲夠膽吹奏幕後
d 運鏡同server 廢到咁

無壓力演出
完全碾壓

成隊都唱得唔好
得罪講句

嗰個直頭係manson而唔係alina嘅表演其實alina失策嘅

收唔到code

唔介意不如用返哩邊？
[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (210) 12-26決賽 20:30

早知我都唔撚來啦

梅姐

個show真係搞得幾差，好令人失望

梅姐屈機到

go 樂仔

CY搞到佢慶慶地

真？

我雲入唔入到三甲呢

好撚型喎

同stephy唱埋著地同埋神隊友先啦

TVB又笑了

又黎
吹夠未

點解無error

你班八婆躝開呀
1933333b係我架
我愛你呀3b
我中學讀3b呀 嗚呀

Viu 第3次搞 都搞成咁撚樣
上兩次衰過都唔撚改

想睇樹妮妮同林家謙做評判

收唔到驗證碼，投唔到

其實如果參賽者係Manson而唔係Alina果個真頭係good show黎

璇用第一個表演carry返自己

嚴重譴責ViuTV IT部

CY

係囉 屌

真係好好聽

但camman 死都唔肯影

上兩次衰咩

兩個d chemistry

已投cy

上年 收音 d透氣聲 聽到好辛苦

因為佢地班我開緊post

型到仆晒街

Error真心正好多

又變忍笑大會架啦

Error

又做Condom

Ansonbean win?

其實點解決賽要搵毛舜筠

投唔到呀屌

其實係咪MIC既問題
點解睇韓國LIVE D聲好好多

其實唔差
但唔值太高

error先係一哥

變左兩個人係度暗串

其實幾個都好
幾個都想投

1.旋2.豆3.k lau

真
太假
直接屌表現差好過而家講門面客套話

講還講 咪講咩個個都靚仔....係咪眼花

啲評語衰過街市師奶

歌神

人呢

其實係咪應該每個人cut一個表演
趕撚到呢

我班世一

時間停止器?

尷尬

柒哂

？無野睇

屌 柒到

做乜事

屌 做乜撚嘢 viu啲直播平時都係咁?

靜哂

Viu柒夠未

有冇小妍？？？

ZENO

強尼

King

強尼又一次救場後走勢

強尼加人工唔該

花蛆屌到七彩

搞咩

咩事......

好勁

即刻有亞視柒味

全能強尼

全民造星3 冠軍：強尼

lm

加人工

冠軍俾強尼

Stephy 講耐啲

好可惜ivana少左評語部分播出街
毛姐個個都係話靚仔，係星呀
洗聽佢講咩

強尼：丫

仆街，玩鳩我

viutv請到強尼真係好抵，靠佢撐住

人呢？強尼真係好有急才

強尼造星

viu 硬件唔是好掂

牙傾

以為電視lag機

全晚最好睇係個deadair

Look at me Look at me

有無Timo

笑死 甩beat

懷疑淨係識zeno

根本MVP就係全尼

50強 無micmic

一陣有牙傾睇？

金生黑哂面

好尷尬 sip時間講zeno

副總裁黑晒面

強尼我pick你

又唱呢首垃圾

哦 其實我知邊個jeffrey 純粹睇睇下全民造星 佢話jeffrey靚仔 我以為有個參賽者叫jeffrey
定頭先有預告賣佢

果然未做過live

😂😂

成班垃圾

直接頒比強尼啦

已經唔齊唔怪之得50強

完全唔齊

勁勁勁唔齊

Carmen!!!!!

亞視台慶台下無人扔壽包，造星就台上無人但起歌

其實應該畀兩位導師出下場
決賽冇影咁滯

強尼已贏

Zeno BB

企後面個個女仔 一開波就甩咗

強尼：又玩鳩me

嘩呢班人咩事

Ben！！

強尼真係冠軍

+1

sobi左左

又見到西毛

一間即屌

omg buber so cute

成個電視台靠晒佢

亂到

喺fb入投票link佢要電話sms又瘋狂錯誤
跟住轉用safari入link就唔洗sms直接就投到

點解唔搵返葉小妍？佢令個節目紅喎

其實呢啲唔係急才啦
一早諗定問題啦

dllm個cam真係全晚嘅死症

屌 想投manson

應該要霸埋隔離條bar

強尼是冠軍

全尼champ

fongfong好睇

卡文呀

前傳一係甩一係勁hea

強尼要加人工啦

唔齊到

哇 跳到咁撚柒……

唔唱表演嚟托呀

屌佢哋喺度做乜鳩 屯門公園

屌叫error上去唱好過啦

唔齊到呢

O camp 表演

好柒 豬突

班長喺邊

Timo一開始時拍MV真係好charm
而家...

Carman 同方方

播歌嘅

冇彩排架咩...
成日有啲咁低級既錯誤
一直播出曬事

Look at ne look at me

jeffrey冇join過造星

岩岩果幕 = 全晚高潮

其他 = 垃圾

最後都覆講句⋯還我Tmax!!!

wide shot睇撚咩

好唔齊

佢冇入到50強

點解有亞視feel

JD垃圾到 而家都仲喺一眼就睇到佢唔夾

manseno

炒得

好似做早操好唔齊

力圖齊人

屌勁唔齊

d舞齊到

一開頭有條友係後面9 fing

Stephy 又配合到強尼響度9up咁耐

我以為會有埋架車做背景

呢個好笑

雲姨

媽呀d舞

啱啱強尼做咩？
走開左冇睇到

唔齊係正常嘅

高妹企最後

都輸咗
要咁齊做咩

呢首好好feel
好有親切感

太子爺

我想睇error 啊

Top3
1 強尼
2 ivana
3 二汶

好好笑

真真係靠佢

今晚無得睇彭導

Manzeno 一齊企前面

右邊盡頭

個結束都幾冇feel

牙KING！

Manson又係zeno隔離

jeffrey 係 調教你男友啊

力圖嘛

呀cam 我好撚暈呀

第三季啦大佬
點搞㗎
收音 運鏡差到

架車真係唔知想點

是但啦屌

力圖有愛

都輸咗 唔撚理

可以俾個環節佢

無星一個種感動...

Buber

啲音樂點撚樣 播完仲播

玩鳩金生

著住條晚裝跳

特別嘉賓啦

比個冠軍強尼啦

好撚迷呀個cam

已經洗曬腦

去咗拍平民造星

強尼Champ

辛苦班50強成晩扮觀眾歡呼咗成晩

好想中出zeno

我Mi

高層黑哂臉

陣間出黎變走個台

璇璇臨尾花式自殺

agger

Zeno

係咪旨呈Sponsor

都係星1十強跳最好睇

Zeno!manson!

金生真係慘

3 miss chan chan

lag機個位?

強尼一定係冠軍

好想最後小妍係個三角形變自己出黎

睇到笑撚咗出黎

有老闆係度都搞到咁

原來CY咁高

強尼加人工請比🤙🏻

Ivana 表示比我講咁撚少野
淨係比我頒季軍

聲都沙

真係好respect全尼

燈到二番娜上台頒獎

連燈仔

撞爛個部

我知 我冇話佢有join
係上個po有人讚jeffrey靚
但我唔知佢無啦啦講緊佢依個jeffrey 所以以為有個人叫jeffrey參加造星

好有義氣

其實係個場

咁zeno都真係zero

好老尷要轉頭

Kiki 來

cloudB可否有冠軍

豆唔好有份

屌

Oh shit

Oh yes

ab第3

唔show結果？

點解決賽會得一個mc

Diu契豆

個獎柒到

收皮

豆季軍

兩個鬥眼細

契豆竟然第3

牙豆

牙契竟然季軍
花姐好嬲好嬲

咁都救唔到就死得啦

開口中

趕收尾趕到

阿豆季軍

1.旋2.klau3.bean

契豆得季軍
咁即係Dancer champ 啦

真心咩

成條傻閪都第3

吓…

呀豆季軍

正契豆

冇分數睇？

Ab就搵毛毛頒啦

……

咁撚快頒

兒戲到

契…

有cy得唔得

3rd

垃圾anson

D data 呢？ wtf

冇棒形圖睇？？

AB第三咁Dancer贏硬

cloud 璇？

本日mvp:
主持全尼
評判ivana
客串manson

冠軍係老細頒？

全尼一個夠做喇

Yeah!實至名歸

屌你

超時

個毛比佢100分

趕收工咁

今季比女冠軍

佢出曬水咁

岩岩收到個code dklm

無票數睇？

傻西

笑死

可能第二

要睇地位嘛

好hea..

屌 粒豆季軍

得亞

無數據睇

兩個女仔冠亞

雲第1

咁冠軍？？？？

頒俾cy

下

頂，爛豆

咁應該cloud第一？

Dancer

冠軍係cloud?

Dancer竟然亞

點解無成績睇

雲姨係咪要冠軍了癡線

金生又鄧腳 比人串 仲要睇住自己部門直播出事

咁cloud冠啦

即係cloud

omg璇璇

屌傻豆佢老母

same hahahahaha

造馬都冇人知

我雲贏了

爆旋亞 集氣比雲B

冠軍一定係女
唔係嘅我切

點解個獎可以咁醜樣

Ben

咁邊個冠

唔係掛

強尼第一

Cloud please !!!!!!!!

CY?

吓

冠？？？？

璇

趕收工呀

CLOUDCLOUDCLOUD 1STTTTT

冠軍cloud?

Cloud b

好mean

Ny冠軍？

Klau 個樣

屌屌屌！ 璇璇亞軍

應該cloud la

全尼

冠mischa

如果係Cloud真係

Mischa 呢？

好yeah

內定㗎
咪要人難做啦

咁似選港姐

好少睇比賽宣佈賽果個陣咁唔緊張

Cloud啦應該

想睇分表

你地班仆街投到雲姨拎冠軍好勁

個節目趕收工咁

ben ben

雲姨雲姨

唉想cy

頒完奬先show票

希望cloud冠軍

冠雲啦

迷雲黨 集氣啦！

牙雲

吓？老細唔係頒champ？

全能到仆街

即係契雲啦

旋2nd，CLOUD已拎第一

下？？

仲有種尷尬

應該真係cloud贏

Ivana應該畀0分尿片

個獎成支head and shoulder咁

個獎好7

如果雲姨冠軍mischa又有啲唔抵

唔撚炸生啤
比人炸撚咗個viutv

雲雲雲

傻豆晒撚晒個位

要摸手仔呀

ben

應該一聞show依個表

牙Ben

係ben 啊

牙ben。。。

Ben!

Ben Ben

......

雲 笑撚死

牙BEN!!!!

嘩，爆冷cls

BEN冠 真係值咩

Ben Ben冠軍黑馬

BenBen推到上冠

阿Ben

竟然

呀ben

下？？？？
玩9 benben ???

竟然ben ben bb

ben心諗：下？

!???!!??benbennnnnnnnnnnnnnnn

?v?

毛姐老老豆豆 今日佢憑咩出現

迷雲黨on9

下 冠軍

omg係benben

咩事！

cls

嘩牙Ben

牙賓

Ben!!!

雲咩都無

BEN!!!!!!!!!!!!!!

唔撚係呀

屌 竟然係ben

骨折骨到個冠軍

爆冷

benben

估唔撚到

Benben都好過ab

Ben!!!!!!

吓左出聲

啲人仲係咁話雲夠票
笑撚死我

Bennnnn

一隻舞拎冠軍

BEN

雲爭d cup哂

竟然係ben

算唔算爆冷

切得

我個mischa呢

呀cloud

估唔到

Okok

我撚震驚呀！

真係估唔到

利伸投ben

個chart 咩事

吓 唔撚係呀

Ben yeah

唔係下化，cloud 俾人界晒啲票？

雲比連燈仔燈死咗

點解係我？

實至名歸

Ben Ben好呆

BEN D 反應好撚似馬明

真係估佢唔到

屌出聲 講完

合理
我成個ig d人都投Ben

我覺得VIU算係咁！ 尊重賽制！

cloud

真全民投左ben ben 出黎

最尾趕到

屌 都話雲b告急架啦

好似有人要切

cy係唔係諗著退場 周圍望

牙cloud巧橙
契豆讓返個季軍出黎啦

屌你
Cloud 邊有理由三甲都無

笑咗，折骨冠軍？

Ben都好好

配票失敗

個獎好柒 雲石咁

Manson係後面開心到彈彈下好得意

Ben Ben!!!
都好鐘意cloud 換走船船俾佢就好

佢都唔信

真係爆大冷

拋壽飽啦

ben仲係on99咁

岩岩雲姨3x%
BEN點追返黎！？

好cuteben

都話左搞親雷動都仆街
轉左票既迷雲黨檢討下

點解投Ben

ben拎冠軍 193心諗

cloud比評判做低左

雲4
Mi 5

cloud同mischa冇三甲有啲surprised

牙cloud

Ben??????

下...牙雲

評判分太低

屌咗一聲

Team A

好

我信冇做馬了

迷雲黨d票比晒ben？

吹撚到睇KLau睇到好感動
最後三甲都無

Ben 自己都估唔到

cloud大熱倒灶

ny包尾

我諗佢自己都估唔到

cy本身諗住有頭5

屌
搵狄易達上去贏撚晒啦咁

好過璇拎第一

唉 中意cy

連登仔10分鐘差唔多500個comment
20分鐘係唔係可以1001
咁耐以黎最快爆1001嘅post

.... 都好嘅

牙Ben買咗幾多張電話卡

K LAU 又要造星4見了

好趕時間 感想都冇

頭先有個紅字話Ben走音嗰個走咗邊？

屌你老母 where is cloud

呆撚左

綠色 評判
紅色 觀眾 ？？？？？

Ben唔信自己贏咗

花蛆新仔: BEN

趕收工嘅節奏

係咪預咗有同分 所以一開始就講定同分會點做

真係冇做馬

都話雲b告急架啦 界票撚

阿Ben都好既我覺得 起碼有觀眾緣

做乜9?????????????
Ben????????what????????

我愛BENNNNN

Ben都心諗 下我咩

痴撚線

牙ben好波！！！！

我覺得BEN唔想拎冠

班導師冇比好高分啊cloud

係咪忽撚左

吓？

有無人話我知發生咩事 突然入唔返live

Ben漁人得利

以為雲姨拎咩事

wtf

得獎感受都冇幾句

Klau 個樣好失望

佢今日係失準咗啲

NY得4

睇彩蛋

cloud 今晚真係炒左車

Yeah Ben !!!!!!!

平行時空mirror主力

好彩係ben

Jm9 陳生得亞軍

睇完轉票 應該好撚人轉

193 不如再表演都次斷手

仲以為會比陳瑋旋
次次都企位都比晒佢

我想聽感想

屌 我仲笑緊

cloud竟然無頭3

ben 我投左你㗎

洗頭水

Cloud乜都冇。。。

幾癲

評判分

竟然係呀ben

投咗Ben.....但真係估唔到冠軍

雲三甲不入？

ben 黑人問號左

走哂音都冠軍

下？。。

cloud至少應該有一席啦屌

今次無造馬！

應該係

Mischa明明都好好

完左即收到sms 乜料

我接受唔到囉

ben:
唔撚係啊
竟然係我

Ben 贏都接受

冇諗過Cloud會冇三甲

Ben so q congrats

投唔撚到票

最尾都投唔到

viutv馬明

Benben

佢都唔唔到

多謝曬毛姐，亦都多謝曬毛姐

Cloud三甲不入

求其整個表

Kimman點都好過呀Ben啦下話

全民造星欠193一個公道

好開心呀好驚喜 BenBen

Ny 包尾

你收皮啦輸打贏要正垃圾

Ben 都估唔到

都幾有可塑性吖

Cloub同mi都冇

嘩 竟然爆大冷

估唔到 真係

咩料呀 ben

Ny包尾

Mischa係值三甲

睇咗啲乜撚嘢

冇唱廣東歌喎冇唱廣東歌喎冇唱廣東歌喎冇唱廣東歌喎冇唱廣東歌喎

有冇人cap賽果

689 sosad

迷Ben黨

benben個樣佢自己都估唔到咁

冇公眾票數睇

諗住cloud贏硬 估唔到BenBen

Sad mischa

牙ben

估唔到

雖則我都係投呀ben

我覺得Klau 好過契豆

比返雲B我

BAM

Klau 慘到
打手打個毛

無人估到...

三個同分，打和

Cloud竟然三甲不入

kimman尾二不能接受

似估唔到

？？？？

完全估唔到

Alina 朗誦都ko佢

BEN B慶祝區
恭喜晒 佢應該冇諗過會攞

193: 人骨折我骨折

cy評判分最低

睇chart cloud好似最高票，但評判分低

雖然鍾意benben但係唔覺得佢好過Mischa同葦璇囉

真係甩哂跌哂watt

ben 冠軍唔出奇 但雲姨三甲不入唔係掛

KLau

Ben合理

第一回合同第二回合

CY係咪CUP咗NY?
睇唔切

老老實實 ben冇咩星味

我轉投比ben

吓 葉巧琳竟然乜9都沒

雖然唔中意dancer 但第2都接受到
第3真係唔得囉

Ben粉都咁諗

Cy d分

完全估唔到
其實ben唔夠星味

有無人見到企側邊果個响到喊 係咪羊0

估你唔到

其實今年係3冠軍

雲 mischa都無

屌你老味連各自評判比幾分都唔知觀眾比分點又唔知

俾Cloud拎第二都好丫。。

我媽睇完：我終於信豆係契仔！！！！

陳生最尾唔自殺應該可以冠

Cloud Round 1真心低分 但係round 2之後追到14分 最後啃頸4

NY條撚樣包尾

完全係咁既樣

牙ben靠一招都屈到個冠軍

Cy

雷動計劃失敗咗

屌好彩唔係契豆

綠色第一round 紅第2
兩個都評判

唔係想講咩 但Ben冠軍好似真係。。。。

唔撚係啊

紅色係民選?

開頭咪係 分左紅綠

Ben感言都冇得講 完得太快

所以佢比嗰3條女吹大左好多

cy 個評判分低到

屌人鬥黃嗰班收得皮未

以為牙cloud有頭三

阿Ben好正路喎

Ben乜水，冇睇開

牙雲 應該第二 第三 都有掛

error呢

上個禮拜已經投咗Ben

投都投唔到

依家頒埋冠軍

Ben都幾好
但論potential 同星味雲姨冇得輸喎

下個串嘴無晒分

得罪老闆，唔夠圓滑

ben好似台慶馬明

真

Cloud原本個30%係咪走晒去投其他人

輸觀眾緣

食屎啦
屌 好傷心
但我都係會繼續支持Kimman

Ben!!!!!!!!

佢個樣——-》

唔俾投票呀好黑暗呀！！！雲呀！！！

評判分
kimman仲低過ny

Ben？完了？

Mischa

又趕收工又爆冷

其實係跳舞低分

應該全場都下左出聲

甘生係咪畀咗負分cy

Same

你當黃龍德死嘅咩？

串親大佬

係咪cloud d票數去晒Ben到？

追咩 佢民選第一 評判得四分

投票都投唔到

搞親雷動配票都含架啦 戴生無教識你地咩

似堅冇做馬

觀眾鳩投Ben
cloud今晚廢
搞成咁

Ny得4分

評判食屎啦

啲評判好撚鍾意拆骨舞

投唔到票呀dllm

Ben表現真心唔差
咁都屌

豆換雲幾好

是鳩但啦

唔關事，cloud都係最多觀眾票，係ben唔撚知點解勁高評判分

3個同分 唔知佢點分冠亞季

核突舞

發生咩事 我睇緊啲咩

Ben唱歌唔得喎

Cloud round 2 追左好多分

ben合理啦 2個表演都唔同 歌係有走但都可以
雲e係評判分低先輸

cy唔使最尾

仲未收到sms

評判比佢低分呀

Ben ben好野

佢串9個男評判 死硬

同票點解要以觀眾嘅票行先

DLLM死連燈仔唱首廣東歌就分哂我雲啲票

cy臨尾得罪高層 哭撚咗

應該係
同爆旋同分 紅色嗰格多啲

見到大陸仔ny包尾開心返

己經斷撚到悶

佢嗰招太屈

大陸仔lan返上去啦

其實同分 姐第二名冇咁好觀眾緣lor

cloud 全民投票應該係贏咗有 10 分
結論係俾評判做低咗

Cy評判好低分

唔係話呀Ben唔好，但最多比第三佢
我寧願陳葦璇拎冠軍

投咗ben但係都冇諗過會冠
cloud失準 如果唔係都有季

佢計左評判三個17分先，先有得睇全民投票
即係造碼囉

193bb唔好傷心，繼續練骨折舞

冇乜殺傷力 有實力 又好性格 平易近人 所以人見人愛 所以好多人投 但又覺得係爆冷嘅黑馬

毛姐Stephy日行一善

cy評判分低撚到 笑死

觀眾投票ben高分過璇豆

老實講
想像唔到佢之後可以點

大家真心覺得ben好過璇咩

佢話觀眾投

想知金生俾幾多分cy

痴線
我仲未接受到

瘋狂炒冷飯=贏

評判唔鐘意cloud咩

折個冠軍返黎

算啦牙Cloud都出出地事

白撚痴

話個表求其姐 無話佢結果求其

斷夠2隻

Ben係藍定黃

Cloud第4都合理，評判俾太低分，可能現場聽有唔同

第一首唱到走晒音wor 大佬

係 佢2個真係全面好多

冇計啦 最尾隻歌真係唱得差

投票

同肥仔一樣觀眾緣最好都係排第四

Cloud觀眾票都係第一
係評判唔鐘意佢

微博ben 冠軍
笑死
唱到走哂音都冠軍

cy評判分好低 係咪唔buy佢鳩hea style

小小爆冷
但呀ben好有音樂感，唱歌應該有得練下

紅綠係第一二回合

ben開始被人反不過我都想cloud第一

毒毒一個

應該係屌評判0分咁滯

個表加埋係110

Round 1黎架嗰個

呢個冠軍真係邊個拎都死
璇特登炒左去？

今晚結果應該係三季最估唔到

啲人屌乜
你投多幾多票比Cloud都無用

Ben ben🤣🤣🤣

想睇cy 唱歌

大家唔好盲反啦

cy

ben勁

璇璇最尾選擇自殺唱林憶蓮，無法

冇話佢差 但唱歌唔撚掂 走撚哂音

agree 我投ben都冇諗過佢會冠

尊重民意

折骨星

點解dancer唔係冠軍

無話差，但唔係冠

唔跳得 連唱都失準 點比

一早投左Ben
無睇錯

咁都第一

咁今晚表演最好又最有觀眾緣 唔係佢係邊個？

計評判先，即係西選左先到市民揀

我成家轉左

平心而論 璇係有實力嘅

睇全民投票

Cy評判比分好似包尾

依家先收到個Sms

牙ben真係好爆冷喎

得1分 CLS

今晚表演唔得

唔岩心水就造馬

金生係咪畀0分

CY低分到咁on撚9
唱得唔錯 其他勁難聽都過分過佢

因為多女評判？

唱歌炒左粉

大家好登Ben開心

193:夠薑就真骨折

點都唔會係阿Ben下話...

我覺得dance battle低分

呢個節目真係屈在第4定同第1無人估到係邊個 所以一出結果全部人o撚晒

有冇人見到？

佢連觀眾總共畀咗幾多分都唔show

I luv u Ben Ben

香港史上最大冷門
牙Ben

I love cute cute benben

係

投左ben

應該係滿分20分
觀眾/評判排第一10分，第二9分咁樣

Cy唱得好好
支持你

明明Ben都幾好

一早講咗呢個賽制

今日唔突出

但佔50/50既話
如果cloud多人20% 係咪拉到？

ig d frd個個好開心

唱得好過某個評判

轉去左投mi

屌曬你班連登仔

咁契豆最冇

睇可做性 唱歌有得練

輸拆骨舞掛

Mischa有無咁少分
班評判識唔識架

馬會贏

佢係輸投票wor

第三啫

總分表，所以應該係評判加投票

個個吹陳嘉茵
我真係覺得so far so good ja wo

你概括得好好

投個大陸仔 屌晒你地老母

我係班參賽者都寧願比ben 贏

表演好？
咁mischa 叫乜

咁不如100%比觀眾投

唔關事
計rank

Cy做youtuber啦
我會十你

好撚癲 Ben竟然冠軍 老老柒柒堅無星味喎佢

好過dancer攞第一

黃

得罪左金生

但係佢出唔票數 點知有幾多票
同tvb 朱千雪嗰年港姐一樣